有有人收到要send 六位數驗證碼嘅message

點算吖

Push

當交學費

你真係收到6 digits?
If yes, then

下世小心啲

有朋友前排中左 佢幾個鐘後會開始hack入你whatsapp

即係點？

個SMS有冇講for咩apps用
即刻login再改密碼喇

呢個世界的確多on9

你係咪on9嫁
你俾咗佢佢咪偷咗你身份
下世小心啲

要唔要驗下腦

我重新down過左之後再入過
然後又開咗個雙重驗證碼

三唔識柒叫你比就即刻比
屌你真係弱智 拉低晒連登平均智力
退出連登算吧喇

屌你 佢用咗我識嗰條友個電話send俾我啊柒頭

仲要you're welcome

弱智發現案

歡迎恥笑

笑撚死

my pressure 啦

如果話樓主係弱智，相信無人有異議

2fa 咁破,笑死

犀利

驗證碼不嬲係自己用 你俾人？

你比人hack 入銀行戶口啦
報警啦

多謝你

diu you are welcome

呃錢都算, 監分分鐘都有得坐

貼出嚟撚下我地啫香港人冇咁戇鳩嘅人掛,仲要係連登仔

我要搵警察叔叔吖
你哋班連登仔冇用嘅

唔撚識打比佢問?

笑死 下世小心啲

樓主下世小心啲

好快你班朋友就會問你買點數卡d 錢幾時還

識都第1次send message

次次呢啲騙案都係iPhone user出事

識又點
On9
佢要驗證你Number喎

快D搵 案件列作傻人發現案

you are welcome

屌你 做咩比左我個碼人

我會照俾，但俾個假既

On9就on9 唔使兜啦

巴打 post 你個驗證碼 sms 睇下

戶口冇晒錢未

點解會俾佢知

on9仔

傻人發現案

連登真係愈嚟愈多弱智仔

比721 831

6位，thx

簡單咁講
樓主都係易呃
只要係識既就信哂人

天才

其實佢真係send 錯
根本只要trigger login 多次就得就再比佢打過
條友分明就呃你2fa code
換句話講 佢好可能已經有埋你password

祝你好運
有無remove uber入面啲卡資料

就算屋企人都會懷疑啦

屋企人問都唔會比啦on9
你換完手機記得換埋個腦

同個賊講多謝

佢講welcome

全能之鬼

呢度變左恥笑樓主區

大陸哩都醒過你 Thank you 你啦

最近冇乜新聞，好大幾會會有新聞講，例如Cctvb 好西嘅西望

good luck bro

傻人發現

*機

低能
你平時要用到驗證碼/安全碼個陣入錯電話你會點做
緊係重新入過架啦

樓主：you’re welcome
騙徒：you’re on9

弱智仔

打去電話公司問下好啲。。

你咁on9點算呀
除非你同我講你俾個假架啦

係都俾777689 啦

survive the fittest, 樓主你蠢到咁 byebye

留名跟進樓主情況

死撚開啦屌你老母

用 5 G全速，資料全攞了！

總會有低能仔

就算對方真係入錯電話，佢自己個number 收唔到係可以隔一陣再入過電話resend 返架
第一次用呢啲驗證咩

同樓豬一樣
有條友又係咁，
後尾又喺send左驗証碼比我，
不過我冇比佢
有冇巴打解釋下點解佢會有我電話同埋我係咪無事

以前新聞都有講過，話呢d專呃唔係好知乜係驗證碼既阿叔阿嬸阿伯阿婆。
估唔到咁後生都俾人呃。

睇呢d膠post都好撚過睇隔離d 5毛話武漢肺炎唔係支那傳出嚟

初初樓主衰天真

樓下班人就盡顯香港人特質 睇人仆街最開心

跟住樓主又認柒

依個post無人係無辜

可能樓豬係廢中

巴打你張wallpaper句嘢少咗個字喎

唔認柒

仲you' re welcome 蠢撚過西就係你呢種人，就好似一個人聲稱就嚟世界末日然後挖咗個窿俾你跳入去再將你活埋再同你講要保護你，然後你仲要感動到烚熟狗頭咁同人講聲多謝你一樣

我係個賊笑到仆街

喺喎
我都係而家先知
嗰陣都係上網搵

依個po本身已經係個笑話，你要幫手加料嘅咪真係比佢再po上黎

on9

樹大有枯枝，人多有白痴

點解會有你電話, 9撞咪有, 你冇比人add過入賭波group咩?

識㗎個人?

你認真定派膠

CLS你個比喻有啲東西

近朱者赤近墨者黑 你地都係弱智

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎 我係佢表哥 唔係好親個隻 佢有少少低智個d唔好講啦 佢讀特殊學校個d都無謂提 不過大家放過佢啦 佢廿歲仲係讀緊小三 佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主 佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮 我代佢係呢度向大家道歉一聲

即係你個弱智工埸同事send俾你？

You re welcome

呢招玩左咁多年都有人中

Hello, my money is mistakenly transferred to your bank account.
Can you transfer back to me?
Total amount: 500k hkd

留名新聞見樓主

樓豬係咪未試過上網用信用卡買野比錢？

you're welcome

OK
233 679

有有人 樓主你標題打錯字
lm 樓主數下有幾多財物損失

So smart

真

hallo
you are welcome

俾撚左先上黎問點算

你有冇腦嫁

rip

死鳩緊

轉號碼啦

下次唔好即刻比 問清楚d啦

不如將個sms cap上嚟

咪就係

借定財仔

全部嘢改密碼啦

你係咪唔識點用英文拒絕？

交下智商稅啦

咁你電話被人用咗姐

urgent但係whatsapp問你拎

樓主又幾醒目wor. btw 下世小心d

撚狗系列

Y u so on9

是日金句
you're welcome

樓主智商幾低下

蠢成咁 返返你老母嗰閪度啦

原來真係有人中電話騙案

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

點解你會俾佢咁戇鳩？

傻的嗎

岩岩收到
Sure~9打

之前對方扮女扮仔傾咗陣都唔出奇
氹到佢俾

哈哈...大笑左...下次醒目啲啦

same 屌臭咗佢，早知689 777

識又點
識叫你拎銀行戶口密碼你又俾？
算啦廢事教精你條柒頭

You're welcome

你個最好朋友叫你俾密碼佢 你都俾?

懞撚傻鳩
你重讀特殊學校啦去

當堂諗起回魂夜個呀群

性騷擾埋佢啦

love me then suck my d la ,雖然他竟然是個boy

六位驗證碼有無講係黎自邊度？

On9, 你個frd會唔會入錯佢自己電話做你嗰個？

仲上連登 搵月野兔求救啦

無腦...

全中國既人都中哂

想繼續睇你點樣撚佢

佢話佢send俾你已經有問題，一定有第三方send過code黎，同埋多數會提及俾咩用，唔會做咁得6個數字係個sms

近排都多咗網上同電話騙案

等老破啦

721 831

089 640

721831

我呀媽試過有一次又係send咗個Code比我
之後whatsapp叫我比個Code佢
我都即刻打比佢問
仲比佢罵 叫我快啲 幾分鐘就會過時
不過寧願比佢罵兩句 都係小心啲好

有咩地方係唔可以resend code一定要用個一個？

改密碼啦

屌，佢 send 錯去你號碼？
第一，佢用你個號碼做乜？
第二，send 錯咪叫佢禁多次，send 返啱囉，息乜要你俾佢？

佢意思係呢個過咗時又要再send過另一個

拿，如果我收到就唔會覆佢
我知回佢係有問題
但有冇人可以解釋下對家發呢個sms係想做咩
同埋覆左有咩後果
呢方面反而唔太清楚

咁咪拎過第二個囉
如果我有fd咁on9走黎問我拎我笑鳩佢添呀

Cut card 啦柒頭，仲上黎問

有冇打算驗吓智商

最後係咁 我冇理到佢

叫佢學好英文先啦

多謝樓主令我笑左
本來煩緊功課

sacrn shot

真係要驗腦

改圖再撚下嘛

正想講

掉撚哂連登仔既架 蠢撚死

搵黑警托咩，佢地仲衰過啲賊

You’re welcome連登真係多弱智人士

識都唔會俾啦，驗證碼可以係用黎碌卡，改重要資料，屋企人都唔會俾啦，罵連登仔就柒頭，對騙子就welcome

樓主，如果某日有人問你攞信用卡付款安全碼, 你係咪都會俾佢?

樓主撚緊連登仔咋？

條友做野未

拎你電話去注冊某d野囉 可能係犯法野

人哋設計咗個雙重認證畀你
點知係衰喺你手上

Cap舊果d

樓主你唔好改名做全能之鬼啦
你改做弱智之鬼啦

智障都識上連登

樓主

有冇用轉數快？
可能係轉數快確認碼
小心比人用你個acc 洗黑錢

你朋友

白痴仔

掉哂連登仔既架

疊單想問之前一直收到呢個message係咪代表有人想hack入我whatsapp?

Btw原來連登都會有呢啲弱智

痴線，on9到

依家啲人真係咁撚易厄

要唔要改名叫低能之鬼

改you’re welcome

唔好拆穿啦
樓主已經肴到震

啱啱有個14歲男仔 跳閘俾廢佬周去見職員 好柒啊

唔好係咁嘲笑樓主啦 樓主先得14歲

屌你最尾2句Mean撚到

You’re welcome
真係錦上添花

屌 我都收到 不過個sender係我個frd個frd
想知佢依家點 佢係咪俾人偷ac 我有無咩可以幫到佢

係

驗腦都要驗證碼 佢轉頭又俾左人

佢係專登send去我電話
好似係佢自己電話已經申請過唔可以重覆

好撚蠢

下次俾198964

仲要you’re Wellcome 果下先好笑

白痴何奇多

所以話果d 猜猜我是誰 仲係有人會中招
就係呢d人

留名睇白癡仔

傻人發現案
算啦
傻仔應該都冇乜特別資料嘅
就好似你冇錢就冇人呃到你錢一樣

當做咗個免費智力測試

戇鳩就咪撚用電話喇柒頭

You're Welcome

點解我未收到
利申: 想覆

Send完會點

弱智全能